不如喺公開對話嗰陣直接播啲瘋狗症片

然後直接回應

有證有據睇吓仲有咩好駁

推